一個少女俾班黑警 整到失明加毀容

一定要班黑警付上責任
呢件事 一定唔可以放棄
大家唔好俾共產黨拖死左個決心
大家要諗諗一個少女永久傷殘 容貌已經回復不了
我地係咪要放棄唔去討回公道呀
唔係呀ma 所以我地一定要誓死向共產黨抗爭
永不放棄
誓要討回公道 正義必勝

8月18日大家一定要出黎 為我地未來 為左已犧牲的人抗爭

推

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

追究到個黑警終身監禁

一定出
我唔出我仆街死
我話既

推 大家想放棄個時 諗下失明毀容少女
我地仲可以放棄咩
誓要討回公道

仲有之前男教師 同好多義士

係 我地可以放棄咩?